[真送錢] UCLA 10分鐘問卷送你$200

如果你是一位出生於1996/01/01 至1998/12/31期間的香港永久居民，你將合資格參與一個由美國加洲大學舉辦的社會問卷調查(約10分鐘長)。

完成問卷後，你將會有1/ 15的機會獲得一張價值 ~HK$195 (US$25) 的VISA現金禮卡。共110張電子禮卡將在兩星期被轉發至從1500名受訪者抽出的得獎者之電郵地址。

UCLA Department of Political Science

留名睇research結果